telegram channel 有冇得分類？

加左一大堆group 同channel，但又唔知有冇得分類，搞到個chats 好亂

好似冇，我都add太多好煩

有冇得建議佢下次更新加

之前有design 圖 係會有 但咁耐...都未推😂